點睇d老殘港女成日話條廢中柒朝偉靚仔有型？

呢條廢中成日死口死面，又幾靚仔呀屌你老母。

岩牙，親

金城武，彭於晏都係啦，一個又老又留鬚，一個條眉又柒個鼻又唔夠直。
紅嗰啲鹿晗，張藝興，楊洋又唔見佢地話靚仔，連登仔啲口味你都好信

咪撚用蝗語啦，我唔係蝗呀巴打。

起碼佢地都無廢中朝偉咁老咁殘囉。

後生真係靚仔有型
依家中年咪佬咪果隻型囉

後生都係死口死面咁樣，乜咁就是型?

明明平時見到男user讚得最多
女通常都講劉華吳彥祖

毒撚果然係盲的，劉華都係廢老個級啦，不過就無偉佬咁柒囉.

樓主何不自貼一張?
等眾港女之口堵上。

批評人唔識踢波，唔通我又要落場踢畀你睇？

自貼一張 等我地知道你對靚仔既定義有幾高

唔好叫佢自拍咁殘忍啦
人地屋企鏡都未必敢有

係

係時候比樓主認清現實

死口死面？

原來而家d人鍾意乸型

成班廢佬偉打手

完全無表情又扮撚哂大情聖咁食屎啦廢老。

廢老偉做過基老架